將來要頒榮譽勳章比割黑警頸既勇士

請受小弟一拜

Respect 但見到被拉好心痛

光復大榮譽大將軍

唔洗將來 而家籌旗都可以冊封

要

宗師刺客

唔洗等將來

香港版民族英雄

大鶳勇英章

贏咗場仗再講啦，幾多手足命懸一絲

MEDAL OF HONOR